想問下譚仔三哥個logo係咪蕭生嚟？？

其實個logo係, 譚澤群(三哥)

係,各位網友

見過三哥真人，同logo似
但一定無蕭生肥

譚仔燒山

燒山撈埋米線咁屈機？

你好撚醒